買Kpop Album 邊到最平同好？

信和定係邊到？
希望買到Album之餘可以幫到佢地加音樂節目Album分嘅Shop
唔該曬咁多位

信和Sky同Mini都有計銷量的（年經...詳細自己揾）

唔該曬巴打 但係可以用咩Keywords 揾 上網揾過好似冇乜人draw過conclusion